你地接唔接受到另一半有d特別性廦好?

呢d真係要一齊左先知

舉下例子

男既想玩sm

女既想玩男方後門

接受到主僕關係 強姦 ，著校服，蒙眼，打屁股

其他不了

我係M, 所以男友唔知本性定為左就我慢慢越黎越S
不過同時又想玩佢後門, 但佢唔比

留名等睇條仔sd個po過黎話我變態

癖好 呢個邊解病

Btw試過因為唔夾而分手

其實女嘅會諗住點玩男後門
申利 時S時M